住宅區進行示威 更見濫用警權問題

今日睇live見到好多市民都好和平，
係警察又封路又激動，嚴重影響居民出入，
反易多左居民反映警察阻路，又亂兇人亂搜身，
佢地白色恐佈嘅行為嚇唔走一班示威者，
但反易嚇走左一班普通市民。

真心韓國都持續示威半年先有成效，
要做到持續性同遍地開花，
不妨再諗下之後係示威地點唔一定要係金鐘？

利申: 唔肯定封路嘅人係警察，睇live 無人有委任證